［集中討論］監警會記者會！突發

無啦啦開記招
同狗仔撞曬時間

推

舉例英國，警民都曾經有衝突，G20 等等，話主席同秘書長去左同呢D專家學者傾，拎意見

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

第一階後 6月9日至7月2日期間會響六個月內調查，半年後出報告，
但唔包括個人操守

6月9日直到而家：
投訴課收到投訴最多53宗721元朗事件

收到25宗警員毆打投訴
點解得咁少

克警會換哂人,又唔比問返之前D 野...

監狗會同狗會同一時間開會係咪on9

都冇number同委任證點投訴啊

投訴有用？揾証監會好過啦

監警有一直同PPRB緊密聯擊
有34個投訴人撒回投訴
62個個案PPRB已聯絡投訴人，等回覆

擺明就係分散D人注意力

根本冇人會理呢班監狗會 明知投訴黎都冇用仲點會投訴

6月9 - 7月2日
已在網頁收到1300個EMAIL/WHATSAPP 提供資料比監警會
除左睇到呢D資料，另外收到70個電話報料

監警會呢個廢會仲可以查D咩

監警會會重組 6.9 至 7.2 期間嘅事情，
另外點樣用催淚煙、警察同傳媒關係等等 都會逐一調查

冇number點投訴

唔撚要佢查呀

唔洗聽佢廢話 佢講會用咩方法都係廢 而家係清算警隊

除左公眾資料，另外都有要求警方比資料監警
例如： 人手、武力指引等
監警會希望市民可以親身上去機構講遭遇咩事情

7月2日打後嘅事情，有人錄底寫返時序，
但現階段先處理6.9 - 7.2 期間事情

監警會強調唔會追究個人責任
只會聚焦大場景，例如大場景下使用武力嘅情況是否恰當

姐係哂9氣啦..

係咪即係比個位班狗仔 留後路
大咩場景

出黎助攻

研究只會調查管理問題，唔會管個人問題

又證監會

收皮啦

證監會會

好撚想問下監狗會
其實又無法定權力
仲整個監狗會出黎做咩

好多本身發夢
驚投訴即係自首
咁點樣去投訴

監黑警會

721

經濟：
問 1. 主席個人話唔應該排除成立獨立調查委員會，咁係咪同政府有分岐？
答： 唔排除，但唔係而家成立。
我做過獨立調查委員會大律師，覺得現階段未恰當到要成立獨立調查委員會。

廢老唔識對住個咪講野嫁

唔調查住呀，調查左 6.9 - 7.2 先

又細聲又長氣

哇屌
咁突然嘅

831前呀嗎

懶係輕鬆咁，雖然個監警會無用姐，但記者會嚴肅啲啦，一副我講乜都係塞錢落你袋嘅嘴臉

冇美國佬我唔會信你嫁

Push

肯對咪未屌你

英國行基本法? 普通法啊?

6月19寫信俾蘆葦蔥
結果到今時今日 個做法都係冇改過
監警會有咩用

咁查法，2047年查到811未？

答：
SHOW委任證係問責制，所以承認速龍小隊唔SHOW係唔恰當
對監警會而言，唔SHOW 襟章都一定要有代替品，所以會嚴肅跟進

冇必要睇 監狗會有咩人都好 全部結論出黎都只係比建議班狗ONLY 對家可以閱+拒絕 話知佢咩人響入面 USELESS

突然之間明咗點解佢會批不反對通知書
就係要試吓啲新街燈

改成出個日機場個班任何人

條友可唔可以對咪講野

多謝佢講左佢地有幾廢

唔show證太少事 太易兜 無能用

問： 點解要六個月後先出到報告，會唔會最後無了期拖延？
答：社會平靜D，就快D時間研究，快D完成，但不斷有事情，就會花更多時間處理。

問2: 好多事情 如TST爆眼等，係個別狗所造成，如果話處理唔到個人操守/只睇大場景，咁係咪無實際解決問題/包庇？
答：明白市民不滿，不滿要投訴，投訴先有得處理，呢D係管理問題，
按調查條例，我地無主動調查能力，只係研究，所以會用審視呢個字眼

改乜撚野善丫 要制裁啦屌

一人一投訴！

圍內打飛機 做show

證明！絕對要成立獨立調查委員會！
因為監警會做唔到市民想要嘅野

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

除左解散犬隊 其他都係晒鳩氣

成個council係廢
都唔知做過乜

有既 好細粒 你講完都唔好意思啦

編號喺頂帽後面
但係好細粒

到時出份報告建議可以點做
但冇人要問責
最後圍爐BBQ

投訴
冇number
最後都係冇撚用

監警會算尻數啦
琴日個肥佬張華峰係副主席黎睇下佢講左啲咩尻野

問1: 速龍小隊委任證問題
答：警方回應速龍隊係有編號，但響帽背後，好細粒，但無公開講，要改善，記者會後會再寫信跟進。

問2: 你岩岩講歡迎市民上黎會談，想知詳情，係咪任何人都會見？
答：係，市民、示威者、狗等都會見，見完之後會再做對比，唔會你講我就信
委員係有豐富嘅人，希望十日內可以公佈名單

好心監警會咁撚廢就咪撚開記招哂人時間啦屌你老母，你做撚完個報告黑警都唔會跟進你做黎做乜撚野？除左扮工我睇唔到有咩意義

記者問：
你話要投訴先可以跟進，但問題無NUMBER，
你而家跟進，咁發生左嘅事有邊個同點樣先會跟進？

補問速龍小隊
CP有無講過 出示編號到底有咩困難？

答：
呢兩個月佢地好忙，傾完之後有話會有代替方法，但我都覺得唔理想，所以我會再寫信跟進。
我希望警方做返最好嘅交代，先可以改善警民關係

監警會有撚權力搜證咩
你地係有用既話，根本成件事就唔使搞到今時今日咁既地步呀仆街

佢都做唔到市民想要既野
本身個會就沒用
算吧啦

依家有number都冇撚用